男友賭波輸晒

之前好堅決話俾自己聽如果佢有下次就分手
點知相隔4年 又黎一次

我知愛情係唔應該睇錢
但我真係好嬲佢賭波賭到失晒理智
問銀行屋企人借錢黎賭
無辦法還錢之下 先話我知 問我借錢還
完全無諗過我地既將來

我真係好驚 好無助 對佢完全失晒信心
但我又真係好唔捨得佢 仍然期盼佢會改

點算？

明明我無做錯 點解我個心咁痛

之前好堅決話俾自己聽如果佢有下次就分手
點知相隔4年 又黎一次

自己答咗自己

唔受得苦就早d離開你男朋友啦

爛賭衰過爛滾

我唔知你咩backgroud

但係將來當你有車有樓時

連樓都輸埋點算

初犯一次原諒左 ok

但係可一不可再呀

借左肯定唔會還

你嫌人搵得少 買唔起靚屋名牌俾你就話姐 賭到借錢已經係責任感同人格問題 你飛佢係對自己人生負責

問你借小小錢都呀吱呀咗

之前一次已經借左

送錢俾男朋友賭先叫受得苦

有冇還

大難臨頭各自飛

樓主有無諗過係你黑撚住佢

咁渣

要體諒佢 今屆好多假波 佢都唔想

黃賭毒既男人

我唔識比反應
笑你又唔係
唔笑你又唔係

賭波唔係問題 蠢先係

一直都無，直至呢排鬧交叫佢還，佢先至還左啲

一定要分手 因為我老豆就係衰依樣

睇樓主個死款
平時一定嘈撚住條仔度馬度波
搞到買乜輸乜

錢銀問題不了

負資產黎 有得走好走

咁你脫離關係未呀傻鳩

遇上爛賭仔早走早著
絲打唔好感情用情
再一齊落去你會抱憾終身累埋仔女
挨過呢關你人生不一樣
爛滾只係風流咸濕好色
爛賭係走火入魔沉迷賭博累人累物

就係唔得我先同樓主講囉傻鳩

點解唔得？

岩 家庭支柱隨時會林 除非絲打你自己搵好多

其實我老豆都係咁 所以先有陰影

抵死，自己攞黎，唔抵可憐

佢係男人就自己還，問乜撚野屋企人同女朋友借

血緣

賭錢都係想贏錢送野比你
今屆假波多 強隊玩野
希望你知道背後原因點解輸咁多
陪佢東山再起

唔係你下半生有排你煩 襯厚生飛左佢啦

打份牛工儲得幾多錢
拍拖又有壓力 又要結婚買樓

輸得起咪由佢

贏你慌你會話賭錢唔好咩

我老豆老母日嘈夜嘈 我阿爸賭哂筆退休金 作為佢地仔女表示好辛苦 如果佢真心為你改 就比哂啲錢你管啦

連登真恐怖
條仔爛賭到咁仲可以怪個女仔

你接受到佢破產 咪繼續一齊囉

賭開就唔會戒得

佢地追尋緊大上大落既刺激

佢真係每次認錯都話比啲錢阿媽/我管 到最尾都係得個講字

死賭仔

輸波佢都唔想
輸幾多呀?
我係你就支持佢聽晚ALL IN 反底

係有心改就比你管 唔係無將來架絲打 佢地嘈到而家 我覺得好煩 如果我老豆唔賭 我屋企算係中產 仲可以得閒去旅行 可以好美滿

連登高登出名仇恨女人

羊左你咪讚到佢天上有地下無囉
講到尾咪又係為錢

可唔可以透露借幾多

咁你番工又為左咩阿 生活唔洗錢? 好似你咁清高唔為錢咪倒錢落海囉

無做野好耐

還左啲即係未還晒 呢種人應該周圍借錢唔還當食生菜 成個廢人咁 自己都搞唔掂自己 早飛早著

去馬會門口睇下d呀叔呀伯
你以後就好似佢地既老婆咁
諗起都幸福

留明睇後續

賭仔不值得給機會
人生苦短 揀個正正常常既男仔啦
要改就4年前已經改左

利申：爛賭仔一名

十萬 fg出黎做野幾年

無架啦⋯及早忍痛割愛

輸10萬下鋪落10萬注1鋪番身
再輸再借20萬1鋪番身
再輸再借30萬1鋪番身
好似做生意咁，有起自然有低。只要崖到又一條好漢。

分手啦

賭唔緊要 賭世界盃先係最大問題 過大海買大細仲實際
咁多野唔賭走去賭世界盃 平時冇賭開仲走去借錢賭真係好ON9

唔好怪佢
今年好難玩
邊個會估到德國西班牙巴西阿根廷都冇四強

仲有4場，可能佢靠依4場蠃返凸
嬴咪當冇事
輸咪

有賭未為輸，仲有四場比你男朋友翻身

出現了

唔好借 分手

賭唔係問題 D阿伯賭10蚊馬仔過下癮 當興趣
賭到不能自制真係病態黎
你幫到幾多次？

不可一不可再

賭仔信唔過

你要俾佢知佢有幾錯先識醒
走啦趁早
當同佢上一堂啦

做男人做到咁撚垃圾，唔顧自己都顧下你父母養你咁大你嫁著舊垃圾？

如果我老豆唔賭？我而家生活好舒服 邊有咁多如果。我老豆賭到而家65歲仲賭緊！

同佢坐低好好地傾下
如果佢有決心改過同戒賭，咁就繼續啦
如果無，早走早著。再有下一次既話，都唔知會傷多幾錢重

唉

堂堂男人十萬都還唔到真係幾廢下

爛賭唔係問題... 問題係爛輸 , 妳係屌佢鐘意賭就學下賭贏 ... 次次都輸有L用咩

分手啦

賭仔窮三代呀

賭仔好過雞蟲

世界最好得兩種人好無 比較黎有咩用

鳩up就話大賭就變李嘉誠姐，賭到咁傷感情就真

同佢對賭咪得